東京ultra boost 6930yen only (有圖）

有冇巴打有需要？

可以tg我

有無其他色？

得呢兩隻only

做到咁平既咩

咁平
會唔會假貨

UB做到好爛啦已經
美國好多鞋網部份去唔到貨既款都只係賣緊USD80-100

已經幫左3位巴打買了

上野？？

買過
佢剩係比隻左腳鞋你

一對賺¥1,386?

柒撚到咁都買?